[官方]聽日有民間記者會

第二次的民間記者會主題為：「踐踏法治 警暴濫權 以謊言和子彈治港」。團隊是次邀請到4位市民，分別有運動中擔任救護員身份、普通家庭主婦、集會工作人員等，上來分享相關經驗。團隊希望能借是次機會，提供多角度意見，還原事實真相，從而指出及指證警方及政府過去的謊言。

日期：2019年8月8日
時間：14：00

直播：
基進報導

TG Channel

我要見記者

［突發］第二次民間記者會傳媒邀請函

歡迎梁振英同志大駕光臨連登

P牌仔手指肥禁錯負皮
核彈都唔割

建議再俾人問大台一定要答大台得政府一個
抗爭者係睇住政府回應黎決定行動

QNA 建議唔好再即時答，以免落人口實
記低記者問題，之後收集公眾意見再回應
大家覺得點

推
[民間記者會]第二次可以說這句話嗎?

辛苦你地啦你地好叻好勁啊如果你地會回應浸大學生會會長被捕
我有２個意見啊
１.唔好畀嗰啲一啲都唔scientific既demonstration spin到去解釋觀星筆唔會造成人體傷害，事實係任何野，例如鉛筆、雞蛋 、餐刀都可以造成傷害。今晚已經有好多巴打絲打去觀星，順手睇下用雷射筆遠距離照射會唔會引起火災，我覺得唔洗特別揾專家去話雷射筆到底有幾安全有幾危險。
２. 我覺得應該要針對返濫捕既情況去回應，除非佢地已經有證據證明方會長曾經有用過雷射筆去射向任何人眼睛／有意圖有計劃會射向任何人眼睛，否則雷射筆根本唔應該被介定為攻擊性物品（其實今日下晝記者們已經有提過，有問過用咩準則介定，AM730記者有提及過court case）
小小意見 希望你地會睇到同幫到你地惗回應

依家民間記者會個方向好好啊，揾返啲自願者上黎分享同用唔同material去指出對家既言論荒謬 自相矛盾既位置! 香港加油！

少少意見，希望幫到手

8.8民間記者會重點

推

希望有用

如何回應國務院港澳辦

另，如何可以，幫「我要攬炒」助攻?

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

無即時Q&A ，咁就失去記者會的作用
應該大家預先提出記者可能會問既問題
預備定較有共識的答案

push

麻煩播埋呢條片
【北角街坊求援】克警捉少女上私家車，被街坊罵止

hello!!!!

我都想幫手
同埋希望睇睇個post
民間記者會要正視聽
派傳單就係要帶入社區 大家可以合作協調

不過小弟不才 多多指教

[推上去！] 諗左咁耐 原來要遍地開花就係咁簡單

試著說民間記者會